你放唔低 因為你唔想放低

前面有人一直等緊你過去
你企定定唔行又點有幸福呀
你唔係放唔低呀
你係唔想放低咋
唔好比藉口自己喇

你可以㗎 唔好同自己鬥氣

有d野留左係原地
咩清理返d碎片點繼續行

留低左 既然清理唔到就由得佢喺到繼續行啦 你都應該為自己自私下 你都攰喇 當係回頭望返都可以懷念下

要信自己呀

推比負能量既大家

你識條鐵咩 邊有咁容易

我夠想放低啦

你唔行前睇下前面既風景又點知喎

以為仲有機會姐

有緣一齊既話就算你繼續行都會一齊得返

向前行完一段
佢又再係我面前出現

有冇試下轉個彎呀？

咪就係囉
洗撚咁專一咩
全部女人都係雞黎之嘛
靜係識欺騙人感情
咁不如我玩番d女人好過
等我flirt多幾條女先

為自己著想就得喇

唔可以因為上一個而對下一個唔公平

我咁樣係保護自己呀

我放唔撚得低佢呀 屌

係忘記唔到，咪由得佢，時間一到好快會放低，諗番會覺得自己好傻仔

過咗咁耐 要放低嘅都應該放低
依個post好勵志 多謝巴打

「你要做一個不動聲色的大人了。不准情緒化，不准偷偷想念，不准回頭看。去過自己另外的生活。你要聽話，不是所有的魚都會生活在同一片海裡。」

原來隨便錯手可毀了人一世喎巴打

每次想放低 就會有啲野勾翻起啲回憶

條女昆鳩我果陣有冇諗過呢樣野呀

你話唔得就緊係唔得 信自己 你比你想像中利害

總有呢一日 聽日係美好既

放低咩事 上一頁之後就一天都光哂

咁時間幾時到？

啱喇 正面啲就事半功倍

大大力放低 頭也不回 你可以的

邊放唔低邊行得唔得啊

一個人衰還一個人 點可以扼殺左下一段感情 你都唔想你下一個咁樣上嚟呻㗎嘛 下個一定更可愛

每日都會比前一日好 每日都進步緊 就快得喇 加油

充滿負能量 希望可以走出陰霾

你冇唔開心就當然得啦
行下行下你就發現原來放低左都唔知

放低要幾耐

信自己 呢到有正能量派

你啱 都已經看淡左好多啦
但見到佢既時候 都仲係心有戚戚焉

how

我淨係知道你大膽啲向前行就好快㗎喇
唔好望返轉頭呀

我想等埋佢同佢繼續行
自己行好寂寞

我一直都覺得
捨得捨得
你唔捨 又點會得
我都好努力放低緊 咁多位巴絲一齊努力啦

五年啦 仲未完全放得低哂

正常既 勇於承認都好㗎 扮冇野仲衰呀
我知道你得既

有人喺前面等緊你呀

到夜晚靜靜哋就唔係咁講㗎啦
不過日子都係要過 想自己每日都開心啲

兩年喇
我以為我已經放低左
原來未

前面有人等緊你呀 行多兩步睇下

唔係用時間計既 放到就得啦 你有冇向前行下睇下有冇人等緊你呀？

巴打你又講下自已

我以前都好怕入夜 入夜咪當懷念下囉 喊下喊下就喊走左㗎喇

有努力向前行
但我發現冇人等我
一個人走條冇終點嘅路 好孤獨

夜晚特別易喊

你放唔低既唔係佢，係你地兩個既回憶。

唔好放棄繼續行 唔係冇 係未行到

喊咪喊囉唔好忍 喊完訓醒又係新一日又進步左

開心過 回望返都可以笑 笑住迎接下一個人

用左七年去放低初戀 放得低都係因為遇到下一個 點知我比人帽左 今次又唔知要用幾多年先放得低

初戀一齊左幾耐？
行前兩步有下一個就放得低

初戀一齊左兩年但太深刻 其實有下一個等緊我 但我已經唔識點愛人 比上一個傷得太重了

勇敢啲 始終都要move on

唔好再開解人啦， 你自己最後有冇選擇到？

你講緊咩 選擇啲咩 ？

你唔係話有人等緊你咩巴打？ 快啲去馬啦！蘇州過後冇艇搭， 定係時勢令你根本只有一個選擇。

仲係放唔低，即使身邊出現左其他選擇，都係覺得佢係最好

我身邊有朋友放唔低同自己鬥緊氣 我知佢有上lihkg 想比佢睇到 我一切安好 你呢？

你試過未㗎？定係不斷覺得覺得覺得咋？

唔想放低 唔會放低

放唔低 仲係好想比佢抱下

嗰個人係男仔定女仔？
仲有冇多啲花生聽

同自己鬥氣唔啱㗎

下一個都會抱你

佢係一個好好既男仔 佢遇到個好自私既女仔 雖然佢地一齊嗰段時間好開心 分左手但佢放唔低仲好執著 好想等個女仔 搞到成個人pea左

試梗，但係無意中會將佢哋比較，點都覺得佢好啲

對方唔係咁諗

皮已正

唔好諗返轉頭 改變唔到就向前望 投入呢一段感情 對現任公平啲

你另一半放唔低以前？

每次臨放得低嗰一刻佢又俾希望我 來回地獄又折返人間呀ching

其實「醉生夢死」只不過係佢同我開嘅一個玩笑。你越想知道自己係唔係已經忘記嘅時候，反而記得越清楚…我曾經聽人講過，當你唔能夠再擁有嘅時候，你唯一可以做嘅，就係令自己唔好忘記。

點解要係我就快放低你嘅時候搵返我

佢點比你呀？

狠心到就試下blk左佢 雖然我明白係好難

有個好好嘅
但有女朋友
我仲可以講啲咩？

前面有個更好既

佢都pea左啦，直接send比人, 如果佢連連登都pea上咪gg ，btw 佢已經有新女仔 approach？

唔夠膽block 驚一block真係會完 撚 左

心要幾灰 至做到..

比人傷到個心好攰

但好唔甘心

我覺得佢既條件係可以有既 但佢行都唔肯行

唔blk係咪可以一齊返先

好積極好正面先可以放低

下個會更好 信我

人生就係咁 邊有得件件事都十全十美盡如人意呢？

唔可以啊 個心耐唔耐仲係好痛

唔想放低都只係因為唔甘心

冇錯 我會狠下心腸 唔會返轉頭

咁你仲驚會完啲咩呀 為下自己著想！

冇可能所有事情盡如人意

叻喇

點樣可以決絕啲
至少唔好成日諗佢

喊到眼都腫埋

明知佢已經唔再鍾意我
明知佢已經想分手，但係我仍然唔想放手
繼續熱臉貼冷屁股
想有人大大力屌醒我

係咁容易做到就唔會咁多人上黎叫春

利申 成個腦都係佢

成日同自己講 過埋嚟一分鍾就要放低
但原來係唔得架
因為好鍾意 所以對佢好大方

冇野揾野嚟做分散下注意力

陰公呀 對自己好啲啦

有冇details呀？冇得救？

大家正面啲

首先你要信自己得先

我都係咁同自己講 但係一靜落黎就

佢對我已經無feel
之前去佢屋企留下喊住叫唔好分手，求左好耐先肯話再試下睇下會唔會有返feel
但無論我點熱情佢都仍然冷淡

但個腦入面嗰個都係佢 好犯賤

犯賤既同道中人

好多野做
無動力做

好驚下個都係仆街

點解一個人嘅影響力會咁大

打下機 聽下歌 揾朋友呻

如果冇辦法 可以將熱情留比珍惜你既人

你試過喇咩

試緊 好攰

唔好放棄自己 隨時準備定100分既自己迎接下一個

冇得咁多野驚

因為你投入 你對感情認真 你尊重感情
你值得有一個愛你既人

已經試緊放低 利伸好少諗

投入 唔好回頭

乖喇 你就叻喇

正正係因為鐘意先咁難放低

我個ex都話對我冇feel
四年啦，明明前一晚仲好地地拍緊拖
第2朝就message我話好唔想去到有我既未來
依家散左半個月
好想放低

我都試緊 但依加個人越對我好我就越掛住佢

留比下一個

好過十四年 二十四年嘥左你好多時間先坦白
我明白好多回憶 但你要努力

你另一半知道會好傷心

點解對感情認真嘅人要遇上player
公平咩
對感情認真嘅人真係好蠢

等唔到

下一個 但心入面仲有佢，點樣鐘意下一個

多謝樓主

前面個人係邊😞😭

第一個禮拜嘗試放低緊 其實都okay 只不過啲回憶好辛苦 聽開既歌有佢既回憶 行過既路有佢回憶 用過既物品都有佢既回憶 依加迫緊自己放低緊 只係有時會無啦啦諗起佢

錯呀 唔可以咁諗
總有人會珍惜你

我唔準你放棄

有下一個就會慢慢冇哂上一個

客咩氣

行多兩三步再睇下啦 你行左一兩步就問

係時候有個新既你 你有藉口嚟個大轉變喇

以後一個人仲點走落去

以咩後 你又知永遠都冇？你唔係先知

無人珍惜我

只係覺得 以後既生活都冇左佢 以後得閒個陣冇佢再陪我傾電話 同佢分享好多野 好孤獨 個心好似少左一忽 真真正正同依個人完結 其實我地冇一齊過 一直都唔嗲唔吊左好耐 同佢曖昧左好耐 一直以為佢都對我有感覺 但上個禮拜表完白後先知原來一直都係我自己諗多左 佢一句唔鐘意我就推翻哂佢以前對我所做過既一切一切 我可能只不過係佢其中既一件貨品

佢追緊我姐 冇一齊

個幾月 好難頂 咩都試過晒佢都唔覆唔理 連生日快樂都唔同我講...唉
我想放 但係放唔到

有呀 一定有
你要明白原來有啲人冇得救就係冇得救

將呢啲心思留比下一個啦 有啲人係唔值得你嘥時間

諗好先一齊 唔好令佢成為代替品

唔係得佢講生日快樂你先會快樂

唯獨有這點英勇

唉。

佢追咗我幾年 個個都叫我比機會佢 但我覺得唔鍾意真係勉強唔到 btw多謝樓主

佢對我一啲都唔好 但我愛佢愛到 好深好深
一個咁賤既人 無藉口留戀 但仲係放唔低
無論我幾努力想擺脫 都會一直係我個世界入面
點解？
咁耐啦 我都仲係咁 日頭以為放得低 夜晚就

只係記得幾個月前佢生日我應承左佢會留我正日生日比佢
點知佢連生日快樂都冇講

自從比初戀hurt完
知自己仲未完全放低(真係好智障 人地hurt你仲要放唔低 自虐心態)
所以唔敢接受人
唔想對嗰新男朋友唔公平
到依家好啲(起碼block咗個初戀)
就冇人等我……

但我控制唔到自己唔去諗佢
好辛苦

好難唔會唔開心
佢係我印象中好深刻

我夠知啦

但個腦同個心同步唔到

有咩慘得過一世朋友
兵，你又唔係。仔，你又冇可能。
女神換仔換黎換去都唔關你事

有冇野想放低喺到？

你知道呢樣野已經做得好好㗎喇 加油呀 你就快成功喇
唔洗客氣

錫自己對自己好啲啦 佢唔錫你 你又唔錫你 邊個錫你呀

用左6年先忘記到對上一個

佢唔上心 你做咩仲上心呀？move on啦！係時候到你自私喇

補多句
你咁想佢同你講生日快樂 我補講比你喇
生日快樂呀 開心啲 叫左你快樂就要快樂呀

踏出第一步啦 做人驚呢樣驚嗰樣點得㗎
試下接受其他人 你就會發現你係虛驚一場

揾下其他野做啦 積極少少

拎住啲唔開心行唔攰咩？
放低佢行輕鬆好多㗎
行到好遠望返轉頭 你會發現你可以好開心咁面對啲唔開心

同步到㗎 理智啲
分散下注意力乜都唔記得哂

朋友可以一世呀 兵同仔都未必得呀 你真係唔識野

人真係可以好絕情
對感情真係唔好咁認真

然後斷絕來往就這麽

岩呀
我真係唔明點解有啲人嘅感情可以咁兒戲

好似……再唔可以信人地
所有都係假
我好想問句到底你對我有冇內疚

個日見到你同ex一齊食飯
我知你見到我 我仲要係你隔離枱
我坐你ex隔離 我地對面係你
有冇覺得好神奇? 係咪冇諗過我地兩個會坐係你對面? 唔知你有咩感覺呢
原來親眼睇到個陣個咁大衝擊
你全程都dum低頭食飯 完全唔敢抬頭
做咩? 好驚呀? 不過你都當我陌生人冇say hi啦
我地連朋友都唔係 你唔好再係我面前出現

我唔要再喊到收唔到聲呀!

多謝呢個post
我知道我同佢都盡左力對對方好架啦
但我都睇清楚左我想要嘅畫面唔會係同呢個唔喜歡我嘅人一齊做到
所以我要走了
我會努力向前行架啦！

總會搵一個好到令我可以忘記你嘅女仔㗎

一個人還一個人

加油加油

佢一個人衰咋嘛

珍惜一個個 用心維護一段關係
真係好難同好傻

我真係放唔低呢

當時你係佢女朋友？
認清呢個衰人就得啦 對自己咁衰都放唔低咩？

叻喇 加油呀

思想正確

難㗎 所以每次都要珍惜呀 miss左就唔好啦

今日要改口喇 我真係放得低呀

女人就是賤

等緊鐘意既人放低ex

誠意感動下佢？如果唔得就唔好強求喇 你唔係代替品呀

笑下啦

佢依然會每日一snap
我又做唔出咁狠心連呢個連繫都冇埋

做咩都好 記得對自己好啲呀

佢話需要d時間...

依家冇人再等我了
注定單身 注定有緣無份
但好多謝樓主遂個遂個覆我地啲叫春po

同之前既我一模一樣 我跪哂地又攬實佢求佢唔好分手 最後咪又係散左

有些人會一直刻在記憶裡，即使忘記了他的聲音、忘記了他的笑容，忘記了他的臉，但是每當想起他時的那種感受，是永遠都不會改變。

如果可以收埋在心中就好

如果放唔低佢的原因係因為自己, 係因為自己衝動做錯決定
明明有得挽救但又唔去挽救, 明明上天透過佢比左好多次機會我
但我都冇珍惜到, 到冇左先黎後悔
自己攞黎賤
又點樣可以放低

有冇諗過 其實我唔想放低
再重 我都想一世拎住

求屌醒

我明呀

冇錯，沒有放唔低，只有唔想放低
扮訓嘅人係永遠都叫唔醒
可能你覺得用放唔低黎做藉口你個心會好過ｄ
可能你覺用呢個藉口會顯得你冇咁賤，顯得你冇咁自私
不過點都好，條路係你自己揀，到時仆街就唔好喊

同減肥一樣 每日都同自己講
拿 喊埋今日好停喇 要企返起身喇
結果一日又一日 就係咁過左半年
越黎越放唔低

咁都好吖！有個美麗既回憶好難得㗎

佢既出現係為左幫你上保貴既一堂 教你點好好珍惜未來既另一半 冇人一出世就識珍惜 你唔賤

鬥氣唔啱㗎 好好開展新一頁

啱喇啱喇 同聲同氣

呢半年冇遇過其他人？點都好 時間唔係單位 唔係越短越好 你要記住你係可以放低 你做到既 總有一日得

同一個原因，但係我真係唔想放低。
我亦都知道無論我後悔幾多次，認衰仔認幾多次，
都唔會有可能返返轉頭，但係，我腦海裡有佢，我好滿足。

如果真的能夠重來一次，我一定還會選你。

每一晚都唸起佢同佢一齊既時候太開心想放都放唔到

其實放唔低唔緊要，但係未放低就咪撚開始新戀情
開始左先話放唔低，無啦啦走撚左去，真心賤

好好記住教訓 會令你成為一個更好既人

開心係值得記住 老左回想返都可以回味 但都要繼續生活 呀

係呀 冇人係代替品

直到依加佢同人噯昧仲要自己fd黎 真係想死

單身咗4年
其實你問我仲愛唔愛佢 我可以好肯定答唔愛 亦都冇再恨佢

但呢4年就係冇一個人可以再令我再愛人/信對方真係愛我

係我唔識愛 定 我未放得低

攰啊，但自己唔爭氣放唔落
有幾次想試下唔搵佢
到左無搵三四日佢就搵返我

如果我地兩個都係正能量撚就唔會搞成咁

好奇怪 當初好想佢搵我
再打俾我果時
就知道感受 其實都唔係咁好

好想有段新感情 去幫我
但我唔想害人 更加唔想再受傷害

好想知大家點行返出黎？

我的感覺 令到我一直chur死自己
或者放棄自己幾日
好想企返起身

介意男朋友既前女友 覺得自己搵野黎煩好on9 但真係好down

甘容易咩 你緊本唔明

唔關你事就唔好理 你仲有大把野可以關心

學下打字先啦屌你死柒頭

可能未遇到啱？可能冇哂信心？始終都要行前一步 大膽啲嚟個嘗試

你可以㗎 爭返啖氣 叻比自己睇
去到放低左 佢揾返你都會冇感覺

互補長短有好 同聲同氣都有好 冇邊一樣係特別好
佢會令你成為更好既人

唔好揾代替品 佢好無辜㗎
點都唔可以放棄自己 就算係都要自己企起身
要信自己可以重新出發

有冇話介意啲咩呀？過來人身分話你知時間真係會沖淡一切

我都有過經歷

唔係咁易嫁 第一次咁鍾意一個人第一次咁愛一個人
唔係話咁易放低嫁 所有生活上既都有佢既影子係入面

前面既風景同身後既風景只會一模一鳩樣

知易行難

前幾日已經無咁掛
今日見完佢又成日囉囉「戀」

第一次好難忘咩 我又唔覺得吖
你試下第二次就知㗎喇

對

正面啲 下個更可愛㗎

比啲時間自己 唔係一時三刻放低到 唔需要迫自己 反而誠實面對自己會更加好

冇你想像咁難

第二次唔會再咁鍾意一個人咁愛一個人
好撚痛

其實我前面真係企左個人係到等緊我

不過我估到我行前佢都係玩幾日就會厭
可能睇個樣正正常常點知入面咁撚奇怪
最後分開個時照舊dum晒心口問自己做咩會鬼掩眼睇上我 哈哈

就快一年
好想回到從前

呢個世界有一大班人
同時間搵第二個 再搵第三個
都大有人要時
就覺得
其實唔可以怪人 感情無對錯
唔會話俾幾多出去 收幾多
只可以講係唔夾

再係我面前出面時
都只係回憶起 已消失的過去

大家都係向前行

對第二個人唔公平

點解覺得佢都係玩幾日就厭？
呢個冇信心大不了咪行多步再睇下囉

自己諗通會比較易放低
加油加油

未一齊之前已經知佢同ex d野 依家一齊左先黎成日諗 諗起佢地以前瘋狂啪就傷心

我明 我真係明 耐左會慢慢淡忘到
你開心過佢同ex咪得囉 最緊要係由而家開始佢係你㗎喇

近排無咩自信 覺得自己唔夠好 唔信佢會真心鐘意我
但佢又做足曬男朋友既duty

比啲信心自己啦 多數都係自己疑神疑鬼之後冇事

好多同路人....
當我開始放低既時候 佢返返黎搵我話做返朋友
忍唔住又繼續沉淪左落去
佢中意左個有男朋友既女仔 個女仔成日比假希望佢
好心痛 但又痛住咁幫佢打氣
佢一唔開心 就即刻陪佢
到最後佢話覺得我係度可憐緊佢...咁做好hurt佢...

已經痛到好攰...
糾纏左半年 已經攰到要自動離場
好希望今次真係放得低

屌真係好掛住佢 打完一篇千字文俾佢之後block左佢whatsapp 佢有咩回應都唔知 點知發現佢block左我ig 仲要犯賤咁叫人cap佢d相我睇 見到佢已經有第個咁 點解可以咁快放低 個心真係好痛屌屌屌

因為唔只係我ex話我差話我奇怪
係連我自己都覺得自己好差好奇怪囉
我個時仲嬲左好耐點解拍左拖4年幾先黎咁樣話我
其實而家諗返佢都無鬧錯呀

可能個樣仲呃得下人咪有人埋身囉
佢係好男仔黎 係搵錯對象

福來村老灣留名

算啦
佢已經有新對象

我都覺得你得呀

話你差話你怪因爲放大左缺點啫
人有缺點但都總有優點既

比個機會自己放棄

我知佢有新歡都放棄唔到...

不過仲係好鐘意

同緊自己講要慢慢放低 但係唔想放棄 明知佢唔會返黎我身邊

same 其實好似得自己唔捨得

事實都係 佢一早忘記左我地啦

唉 散左之後佢好似好開心依家已經有第二個 而我望住佢ig有新相同新男仔 已經喊唔出 個心up住up住

放唔低既只係記憶 而唔係一個人
明明當初大家都好甜蜜 世界入面只有對方
但後來先發現當初最甜蜜既回憶係對方製造出黎既假象
因為明知就算依家同返佢一齊之後 都唔會有返當初果種感覺
但只要見返佢 或者見到其他野而諗返起佢 之前果種甜蜜就會返返黎
果種回憶既甜蜜同現實既反差好大 好撕裂
自己會不斷問自己 點解當初咁甜蜜 依家會變做兩個陌路人
係咪我唔夠好 係咪我做得唔夠 點解唔比多次機會我

但其實自己知道 自己根本係用回憶麻痺緊自己
用甜蜜既毒藥填補空虛 但又樂此不疲
為左重新體驗一次果種感覺 就算要變做植物人 只要每日可以響床上面不斷loop果日既回憶就夠
因為一霎那既甜蜜就夠 其他野都已經唔重要

後來我學識接受
接受自己初戀係雞係公廁
接受自己做左水泡
接受自己其實都係為左出pool而同佢一齊
接受自己既初戀並無其他人咁刻骨銘心

到依家 我淨係會笑 淨係會嬲自己點解當初咁on9
佢d野已經唔再重要
-------------------------------------------------
傻女 呢d野我都經歷過 我明果種感覺架
我明你一直放唔低
但不斷靠回憶黎麻痺自己 生活響腦海入面虛構既世界而唔理其他野 咁樣真係好咩？

一直放唔低佢 係呀 係會令身邊既人同你一齊受苦
但到頭來最辛苦果個 其實係你自己
咁樣唔係自私 係蠢啊

可能其他男人接受唔到你心入面仲有初戀響度
但我其實無所謂
因為我明果種感覺
我可以同你一齊去面對
所以 唔好再用自私包裝自己啦
對自己好d 對其他人都好d啦

依個post好多同路人
明明係我自己選擇連朋友都唔做 點解痛個個會係我 我del哂啲whatsapp record 我痛 但我相信佢del個陣係一啲感覺都冇

呢個post好勵志
睇睇下喊左
好多同路人

你太執著啫 唔係唔得

揾個都鍾意你既人啦

事實係總有一日會擺得低㗎

你都可以活得好好 佢得點解你唔得？

入黎留個名

過左就越係懷念以前既日子
好想揾好多藉口再試返之前既感覺
就算係少少時間已經好開心
但係諗清楚都唔係長久
拖住對方拉下拉下大家都唔開心
不如早日承認 早日可以放低

唔做朋友有唔做朋友既好
拖拉住嗰種感覺都好唔知點㗎

喊完好笑返喇

佢有新歡 我仲係到on99 唔知做咩 過咗6年啦 仲係咁

頹廢左6年係時候比個新開始自己

曖昧冇結果係難忘既 你冇再遇到另一個人咩？

我唔捨得掉佢送比我既野同whatsapp記錄

唔好掉 揾個位收埋佢 老左回憶下

我自己就放低左好耐
下面段說話係同現任講

得閒回味下都幾好吖 專心考好個試先啦

要幸福呀

年幾了 我一直努力去忘記你
呢段時間乜都試過晒 好似不斷作賤自己咁
但原來我到依家都未忘記到同你係台灣相識個一幕

其實愛過已經好好 比好多人幸福
起碼曾經珍惜過對方 擁有只屬於我地2個既回憶
即使有日你唔記得左我個樣
我希望你記得我地都擁抱過 親吻過 一齊去過好多地方

當然我想你會返黎我身邊啦

true

我都想一世
但維繫感情呢家嘢並唔係單方面想就實行到

單方面永遠都無可能

我鐘意個個 就係成日覺得我會走
對我無信心 所以唔肯接受我
我真係鐘意你架

唔死都無撚用

一到夜晚就諗起你 雖然你已經有第個
以前你幾攰都好 你都要等埋我訓
呢排見你無四點都唔訓
傻妹 你都要早啲訓 對皮膚唔好

晚晚瞓之前都會諗佢

我真係好嫉忌佢男朋友
點解到最後佢唔係簡我
明明我同佢經歷既野都唔小

唔想害到下一個

真係我唔想放低 ？

係....我放唔低

無計啦
佢揾你你可以唔理佢既

學放低一個人真係唔容易 總係突然又會見到佢既影子 然後又會諗起佢

同你一樣 明明係自己del block佢先 但見返佢del我block我 我個心就好難過 不過我會同自己講只係唔習慣姐

生活上嘅小事都會令我諗起佢，無處可逃

我都係 不過時間幫緊我
每日經過佢住既地方依然會好唔開心

我會係到諗 當佢del個一刻係咪真係一啲心痛既感覺都冇？係咪從來淨係得我care得我重視

有冇揾下其他興趣呀

係時候放低行前睇下 仲有更多地方等你

唔好鬥氣啦

佢遲早都會放低因爲見到你既努力

係咪冇安全感定佢有過咩唔好既經歷令到佢咁？

唔準咁講

haha好多女仔好堅持等埋男朋友先訓 呢個真係執著嚟

有冇一日比一日好

有好多野衡量 唔只經歷 唔係話邊個好過邊個
可能佢係覺得嗰個會穩定啲？長久啲？
但點都好 就算揀左 佢都唔會忘記你 佢都想你放得低 佢都會內疚

你做好啲咪唔會害囉 你有得揀㗎嘛

你放到呀 你唔放咋

啱呀

真正放低係就算見到影子都唔會唔開心

最快捷既方法

揀左其他人既就算啦
佢厭倦左就無架喇

個個都話要放棄個仆街
勸左我成年 佢女朋友都換左兩個
我仲係好似隻狗咁一俾少少甜頭就搏過去
無數次想放棄但真係好難

未必係厭倦

啱呀由揀嗰刻開始就知道佢愛嗰個人多過你
佢地會繼續經歷好多嘢
但都已經唔關你事喇
你係佢心入面已經係過去
但佢身邊嗰個先係佢心入面既將來

i know
佢放唔低個仆街就等佢 ，我就日日掛住佢

有時比放低咁難嘅，係唔想又再重新用好多心機在認識一個人，好鬼攰同辛苦

放唔低又要出黎害人 係最仆街

唔想咪唔好格硬去識囉

但係我成日都想佢訓先
唔想佢皮膚咁差 想佢Keep好啲
第時影結婚相靚啲 可惜

唔放低啲仆街，點會有下個出現

Hi樓豬又係我
我真係覺得一日比一日好左 至少諗小左佢

加油 我都係

我而家都會食佢鐘意食嘅嘢，去佢鐘意去嘅地方，當回憶吓囉，始終都感謝有呢個人出現過

身同感受

我都想放低啊

我覺得自己放得低嘅時間 做乜鳩要搵番我傾計？
你有女嘅 就唔好搵我啦
明明過咗咁耐 好憎自己仲係俾佢動搖到

i'm still loving you
就快兩年
遇過幾個人巴出現 但最後都係敵不過你 而無疾而終

3年半了

幸福的碎片 要我怎麼撿

我每日問自己嘅問題就係：「點解要咁對我？我做錯咗啲咩⋯⋯」

點解
點解
我問過佢無數次
佢淨係識答我：「唔係你嘅錯⋯⋯」

同感 點解要掛住一個咁賤格嘅人

相戀過亦算好運

夜晚睇到個post覺得好sad睇到喊
見到有好多都講得好岩 但就係自己講極都唔化
都年幾了 我都想知自己可以幾時放得低
太過執著有時都覺得幾攰下
但遍遍自己就成日諗住佢 仲專登開左個file放佢啲相係電話 唔洗搵餐懵
有時想灰下 同身邊啲朋友講都講到口臭
反被問點解咁耐都放唔底
而我自己反而唔明 點解鍾意得一個人可以咁快變心 話放底就放到
雖然其實我都唔知自己放唔底既係佢個人定回憶
佢已經block哂我 好想見佢 好想知知佢近況
不過我知佢要有伴既其實唔難
自己工作環境都難識到異性 自己亦唔鍾意social
唔想亦都唔知應該點再適應新既人
其實我都知係應該要move on 但真係忘記唔到

我都唔明點樣可以咁快又鐘意下一個，要忘記一種感覺真係咁易咩...
我都係好想好想見佢，但我知道唔可以，一定要忍

可能由一個時間一件事開始慢慢變
先好似好快咁無感覺姐

有時真係話變就變

我都好想知點解

明明覺得好地地
突然就唔理唔應

咦巴打都係獅子座?
我同ex兩個都獅子 大家都好固執 但係唔同情況

真係唔明啲人散左即刻換畫既 到底有無真心鍾意過
我成日想偷偷地去佢公司望佢 但又驚比佢見到

自己一個響m記追po追到眼濕濕
我而家有人追啦
但係我都係放唔低你
好似one day果句
I love you. I just don't like you anymore.

獅子座係垃圾
我覺得

我有時諗 到時你有冇愛過我

搭緊車追曬呢個post 睇到我眼濕濕

講分手果個又係我 最放唔又係我 都已經過左3個月...

move on啦

睇到個post又睇返同佢的對話。。
就

分左手兩個月有多了，同佢一齊左一年多，
我地開始得好快，認識左一個月多就一齊左。
自問自己係無乜自信同好悶的男仔
係個女仔主動同我傾計，佢對我好好，跟住我就好感動，鐘意左佢，就好自然就開始了。

拍拖大概兩個月到，我因為一d外在因素，講過話要同佢分手。(非第三者或感情問題)

當晚落住大雨黎搵我，喊住攬實我，叫我唔好放棄。佢願意同我低調拍拖，我覺得好委屈佢，但佢都願意咁樣為我。同時，我亦因為同佢一齊，講左唔少大話欺騙左身邊的朋友，最後亦被人發現。

大概拍左半年左右，我終於為左佢鼓起勇氣同身邊的人去講清楚，令到我地可以光明正大拍拖，即使係我的朋友都不喜歡她，甚至要求我同佢分開。

自問係呢段關係上，係自己做得最錯的事，最對唔住佢。

係拍拖的時候，我真係覺得自己好幸福，佢永遠都付出好多心機好多時間好多愛比我，我慢慢習慣左佢的好。

我地拍拖唔夠一個月的時候，我最感動的係佢主動帶我返屋企介紹佢爸爸媽媽認識，佢話過想嫁比我，確定左我係結婚對像。

佢話唔想再好似以前咁拍散拖，可以穩定咁一齊，直至結婚，組織家庭。
(從佢的朋友得知佢拍過好多次拖，而我有一段七年的初戀，依家係第二段感情)

我地發展得出奇地快，好快就發生關係。佢亦經常帶我周圍去，PLAN行程，周圍食好野、BOOK酒店渡假、去旅行、聽演唱會、行山、睇日落、游水、露營、踩單車 ..

拍拖半年後，我地經常都因為一d小事有爭拗，每次佢都會話分手，我就死死地氣氹返佢。我知道有時候佢只係想我多d關心佢，比多d愛佢。

有好多時候，我都係忙住做野、返學、做野，好少時間陪佢，又無為佢製造驚喜同心思，而佢好多時候都係我收工黎陪我、甚至分擔做我的工作。

原來，唔洗返學、放左工的時候，無得去搵你的時候，我係好百無了賴，無哂目標。

唔知幾時開始，我真係習慣左佢的好，又習慣左佢每次都會好輕易咁講分手。我唔知佢係咪每次都真正想分手，還是純粹想我氹返。

由最初聽到話要分手會好緊張，好傷心，一定要氹返佢。直至現在，真的有點麻目。我是愛佢，但我不知道我們的關係仲可以點樣維持，係咪因為爭拗太多，所以令到彼此之間失去包容同接納。久而久之，我真係有諗過，我地總會有一次嘈交，然後會分開，其實咁樣係好差，我估無幾多對情侶拍拖一年幾，講左十多次分手。除了第一次是我提出的，其餘的都係佢。

另外一個就係信仰問題
我地一開始的時候，我不知道信仰對佢來黎講係咁重要。我無信仰，我知道信仰無得勉強，我亦知道你無迫我去信。

我是自願同佢返教會，但我真的沒甚麼很大的感覺每次我見佢返教會好投入，而我就好似on99咁。曾經，佢埋怨我迫佢去搵工做，又叫佢去試呢份工(牧師的秘書) ，我諗我有份令佢離開我。

起初，佢話做得唔開心，但之後同我講話想多Ｄ去外地長期宣教。我知道基督徒都是希望另一伴都是基督徒，有著共同的信仰同價值。

本來係佢提出分手，我話唔好，分開冷靜吓先。
係冷靜期，我地出過幾次街，我發現佢好冷漠，好陌生，好似回不到當初，結果由我同佢講返分手，和平分開了。

自問都依家我都係未放低，我成日覺得係咪自己做得唔好，令到呢段關係變成咁。
呢兩個月都好抑鬱，無試過開心了。

放唔低 係因為你未遇到個更好
更適合自己既人。。。

開始得快都完得快
卻感覺會一直記住

痛就自然識放

你放唔放低又如何
佢都已經揾到第二個

仲要唔想面對，只有自己一個係到唔開心

原來可以咁快就揾到第二個
我就繼續a0
你就a3o4

一切都係自己諗太多
lmao

我知架
我知你已經淡左
但我仲好愛你
我可以點

放過自己啦
你已經乜都唔係

好叻呀加油

好開心見到好多人話個po好正能量
雖然好多人都仲係唔開心
但一唔開心可以入嚟等我鼓勵下你

四年前個ex去外國讀書分左手,
而家已經差唔多讀完返黎,揾唔揾返佢好

係咁易就好

Same here
但我既佢已經講明唔會再返黎,每年佢返黎一個月我都會陪佢,但只可以用朋友身分,斷斷續續已經4年
難得你有機會再試,唔好放棄

最後都係心軟留低左
你明明唔中意我點解仲若無其事咁比我對你好
我明知你只係當我好朋友點解仲會渴望得到超越朋友嘅關心
其實你讚下我一句就夠架啦

好痛苦啊巴打
但依四年我都好少同佢聯絡
每一次都係醉酒先夠膽揾佢
都係係fb inbox係咁依一兩句
本身依為放得低,點知等等下就四年
到依家佢準備返黎我仲忐忑不安

唉 我都係失去佢之後開始成日飲酒
好多時都係覺得自己等到,最後愈等愈耐
其實巴打你驚緊d咩？難得佢返黎唔應該開心咩？

同我個時一樣,我係咁劈酒
我本身諗住唔等,點知話唔等都等下等左四年.又或者一路都揾唔到其他人.
分開個時發生左好多事,個陣我發哂癲.我都唔太記得,大概係講左好多唔好聽嘅說話.佢臨走個幾日又無神神話有左第二個人.我一路都覺得係藉口.
最驚係揾返佢,但佢已經唔再中意我.

本身話等
但情緒失控個陣就攤牌
然後收皮

我好想放低 只係搵唔到一個可以令我投人既人
點解 每次心情低落 失意既時候都會諗起佢既

或者係你心入面有佢,所以你搵唔到第二個
我之前想放低佢,試過Del 曬Fb ig
成年之後知佢返左黎,忍唔住add返佢
同佢講返原因,結果佢都原諒左我
你唔同我呀巴打,你有機會架
起碼佢會返黎
覺得與其後悔,不如搵佢講清楚啦

一見到你po你同你女朋友啲相我就好唔開心好嬲 8年啦我好想放低你 但都放唔到 試過同另一個男仔一齊左年幾但最後發現我仲鍾意緊你

好難受，我唔想放手

每次經過同佢行過嘅路，聽番某啲歌都會被觸動到神經
次次以為自己放得低都做唔到 依家又失眠喇
唔係冇人追，都有試過俾機會其他人追但真係唔鍾意就唔鍾意，亦都冇一個比佢好 我真係唔知可以點做，好掛住佢 點解我愛的人不是我的愛人

能隨緣才望得穿永遠

捉不到 就要放手

你係到勉強緊自己唔去放手

想起佢係無所謂的
佢出現過係你生命，亦唔需要去忘記佢
掛住就繼續掛住 放心想他
想到唔想為止

6年啦...我以為自己放得低 但原來做唔到

6年? More

有時候唔到你唔放手

呢個過程好痛苦
覺得自己唔會有唔掛住嘅一日
成日都會出現死咗就吸引到佢注意呢個念頭

我明 以為自己唔知幾時留過言

痴線 死左咪注意到你一下囉 咁你就冇左條命

絲打

人到絕望就無所不用其極

前一刻說服自己唔好諗佢 下一刻又掛住佢

好想見佢 好想話佢知仲好掛住佢
唔妄想可以同返佢一齊 淨係想知佢近況 密密係佢身邊守護佢
但我知就算比我見到佢 佢都一定會話已經唔關佢事
佢話過唔會block我 可以繼續做朋友架 會係我睇唔到既地方守護我 然後呢?
點解明明曾經有過感情 大家一齊相處過咁耐
都可以做到咁絕

掛住掛住唔等於要揾㗎嘛
比自己懷念下又好 後悔下又好啦
大家一齊努力啦
總會過去㗎嘛

已經變左係loser就算啦

跛撚左點行啊ching

痴線

我都唔想

絲 都無機會就唔好折磨自己啦

我同佢永遠都只係只差一點點

佢：

中一個陣 同我個fd一齊 但我鍾意 (佢知)
到佢地分左手 又搵返我 同時又有個師兄追我
最後我就同左個師兄一齊 個刻以為我已經放低左 所以無同 一齊
但2個月都無就分左手

之後同 有曖昧左差唔多一年 但因為一啲事 嬲左我 無理大家半年左右

到我想搵返 和好既時候 原來 同左個師妹一齊已經4個月 我就係到等 等等下我又以為自己已經放低左 同左另一個師兄一齊左年幾 但因為last day 我同返 有聯絡 發現大家都未放得低大家 我因為 而同ex分手 同時 又因為我而同師妹分手 最後搞到大家好老尷 大家都諗緊一唔一齊 大家都怕一齊左就會破壞左呢段曖昧關係 無得返轉頭 但唔一齊又好可惜 總之最後不歡而散 個陣最後一次聯絡 講左句：「如果今次都無一齊 我諗我地就真係唔會一齊咖啦 同埋 我估之後我會比你拍到拖 你知啦我而家仲讀緊書身邊多D女仔 但你個邊全部都係女仔無乜男仔…..」

利申： 出左去做野幾年 之後去返另一個中學讀書 而我就做左ass hole仔讀nursing

我試過好多方法 但都係唔得 del曬wts fbinbox對話 del曬影過相都唔得 就算block曬所有野 都會經朋友知道佢既近況 其實咁樣真係公平咩 佢已經向前行 得我一個係到原地踏步等佢返黎 但佢無 日日同條女卿卿我我 我呢 得返自己一個係到等佢 其實我已經唔知自己係鍾意佢 定係 唔甘心 唔甘心當初就咁放左佢走 而家無一齊 我知我抵屌 我知我仆街 唉

sorry for 1999 我只係想有個地方發洩

同是天涯淪落人

只差一點點...

/手機關掉後就失去聯絡
心中那個號碼總是沉默
對著機器應答也只是虛空/

我知道佢唔覺得sorry 唔覺得自己係玩弄緊人感情
為左避起底而消失 又因驚我有份起佢底而用133打嚟事但道個歉
真係 好垃圾
但我祝福你會改過 會幸福 會快樂

咁又係
等佢返黎先add佢好定而家
唔係好知點開口

有佢就容納唔到其他人， 但佢揀左結婚生小朋友
我只有選擇離開

係 佢帽過兩次再加遇過一個極負能量既女人
佢口話對感情無信心 唔想諗拍拖住
但其實只係唔夠鐘意我啫

可能真係無信心姐
未必關你事

咁⋯⋯有無野我可以做到
我好努力咁嘗試比安全感佢
但依家佢避我

唔知
我自己都係負到痴線
佢避你都幾難搞

我都好想研究下佢係咁避我我可以點同返佢講野

留明，皮已正

有無多d正能量 我好辛苦
一個禮拜瘦左十幾磅
我好驚要用好多年先放得低佢

你講得無錯

前面都冇人

分手先同我講唔知自己有無愛過我，哩句說話我會永遠記住。老實講就算我真係搵到個愛我既人，我都唔會好似今次咁付出咁多 要被愛定愛人真係一個好難既選擇
多謝大家聽我呻，岩岩分手好痛好痛

第一個星期係難捱啲
但最難捱已經過左喇
你接住落嚟就一日比一日進步
好多好驚既事其實唔會發生

行多幾步睇下

唔好為一個人對之後既伴侶唔公平
你冇左一個唔愛你既人 你甩難喇

太耐冇追po 好多都冇時間睇
但希望你地講完可以放低哂喺到啦

總覺得遇過仆街先會識大個
前面會有人等緊我

感情真係可以話無就無 做過咁多野
你唔開心你壓力大 我即刻咩都唔理仆去陪你哄你
你考試訓唔到 我發住燒哄你訓傾左成晚電話
一句算啦 我覺得我地番唔到轉頭
我地一直都係fd 點解你唔諗下我為你做既野
點解你又要話掛住我 唔捨得我 想我繼續對你好..
唔鐘意我就放過我啦 唔好再比假希望我啦
你講得無錯 我地無一齊過

但我好鐘意你好掛住你

加油呀，佢唔值得你對佢咁好

最近睇左ming 仔講既野佢講得好岩，大家加油呀

可能人係犯賤，被愛既話我就唔會咁愛佢，偏偏對我唔好從來無上過心既人，我就死心塌地。
最痛係以為佢都愛我，相處都開心，只係少見一啲，但最後先知道原來一直以黎都諗緊同我分手，只係講唔出口，原來全部都係呃人。

但我都好想同你講，我好掛住你，即使明知道你唔愛我，我都好想繼續去愛你。

原本以為放低
一個生日快樂
令我發現仲未放低

咁岩既分手果陣佢同我講 佢都唔知一開始係咪真係鍾意我
佢話同我一齊只係基於責任 而我到而家其實都唔係好明點解會係責任
鍾意一個人 對對方負責唔係正常咩?!
完左尼段感情我都諗 以後不如搵個對方愛我多過我愛佢既
但其後都試過同一個唔太鍾意既一齊左 諗住拍落會愈黎愈鍾意對方
但拍左一個月都係發覺唔得或者可能係一直都放唔低第一個
而家諗都係寧願愛人多啲 自己付出多啲 好過對住個唔鍾意既

佢話同我一齊唔知對我係咩感覺 但之前散過之後復合話會掛住我
我覺得就算受過傷，我都想搵到同樣我咁愛佢既人，但我希望佢都一樣咁愛我囉 而唔係好似佢咁習慣我對佢好，而從來都無鍾意過我囉
仲係療傷緊，日日夜夜諗住佢，無動力做其他野 唉

想將呢句嘢送畀佢
可惜已不再是朋友

我真係好辛苦
點解今次唔係一個考驗一個難關
直接就係結局
我知你好決絕 唔會番轉頭嘅人
點解唔可以為左我 努力一次
我都好想我同你一樣係個never look back嘅人 我真係好想念你 我咁愛你咁錫你 你感覺唔到嗎 我以為我諗住你溝緊女我會好受啲會憎你多d 但原來個心會好痛好痛 拿住咁痛

放低啦

我以前唔明啲人點解會想做傻事
而家終於明
真係好想唔諗住你

感覺係好難控制

唔好做傻事

岩岩好一個月
Feel Good
加油咁多位

好難講

我要正能量
唔好沉啦

每次有少少諗通 覺得好似好左d
跟住就會比更多回憶掩蓋
不停loop 好撚辛苦

乜都唔想做 廢人一個

睇到我個名 就知我慘啦 4年 點放低

點解分開

有冇正能量復合例子鼓勵下

唔係咁易有正能量

唔好再比假希望我

發夢幫到你